excelsior布鞋邊到有得買？

想問下有冇人知香港邊到有得買excelsior布鞋？

我上網見到有幾個網 eg. shoeskid/htstoreonline 有賣 仲做緊特價
但幾個網版面完全一樣 好奇怪
想知喺呢啲網到買會唔會奶嘢？

另外請問，巴打你地會唔會覺得白色黃底難襯？

唔該哂麻煩哂

pish

韓國買

依d 款淘寶 大把啦 兩舊水人仔

淘寶不了
睇過冇logo嘅 假到不得了
any肥唔該巴打!

即係香港冇呀
咁要搵代購了
唔該巴打

我之前韓國買呢對 大概300幾400 好似係

你係巴打？
覺唔覺難襯呀白色黃底？
感謝

巴
唔太難襯 牛仔褲最易襯 夏天襯淺色衫會靚啲

萬分感謝

唉睇太多ig shop呃人嘅post
唔知fb買會唔會好啲呢